耶撚講粗口仲算唔算係耶撚？

是咁的小弟有個偽善阿哥去學人信教 遲啲仲話去受洗不過我見佢見條偽善撚成撚日係到聽啲on9耶撚歌不過平時又係到屌哂老母咁我都唔知條on9想點

打撚醒佢
拯救耶撚 你我有責

耶蘇教我講

耶撚做乜都係原罪架啦
連你都咁睇自己阿哥
你都好人極有限啦

我都唔撚想理佢 我想睇條垃圾繼續柒落去

咁佢有冇用粗口祈禱？

身邊大把耶撚成日係ig講聖經仲叫人返教會
私底下就成日講粗口講人壞話

岀現了

講個陣係迷路嘅羊畜
講完同耶和華備案 就係知途嘅孩子

我識有個正正常常不過開口埋口屌鳩撚柒閪嘅耶教撚（唔算耶撚）
佢話點解唔可以講粗口，聖經又無講，你唔係走去攞粗口鬧鳩人十八代有咩問題
聖經又無話唔俾人賭錢，所以啲神父可以去馬交賭錢

不過佢份人正正直直又唔係嗰啲雙重標準道德撚
除咗間唔中走去研究本聖經有啲on9之外都冇乜嘢
仲成撚日屌鳩明光社搞搞陣

污穢的言語一句不可出口 只要隨事說造就人的好話 叫聽見的人得益處

多謝巴打教路，有機會我串柒條友先

唔係喎 我公司個耶撚話唔可以賭錢架喎
個on9仲成日叫人唔好賭跟佢信教

樓主播啲metal 歌嘈尻佢囉

我本時都播slipknot 嘈尻佢

nicki minaj係基督徒
手臂有紋身（上帝與你同在？好似係）
但佢本身無論個人/歌都係好撚多粗口同會經常罵人
但你又會feel到佢真心信主

耶撚根本就冇資格講粗口

多謝巴打教路，有機會我串柒條友先[/quote污穢的言語唔一定係粗口，好似唔得掂，粗口都好過佢啲廢話

我覺得係指你句說話既本質，你係仆街既，你唔洗講粗口都可以好仆街，相反你講粗口，亦唔一定代表你衰

紋身應該冇問題 不過班耶撚根本冇資格講粗口

去賭都有機會回到本 去信教的錢冇左就係冇左

如果你話講粗口係咪耶撚
同會犯錯既係咪耶撚一樣
呢個世界一定唔會有完美既人,完美就已經係神啦?
耶撚會犯錯
如果真點耶撚 通常會發自內心咁改過 唔係錯落去 或者你只係睇到佢唔知自己錯同改緊又未改曬既狀態
你咁樣講落去 可以不斷開新po
"耶撚打尖仲算唔算係耶撚"
"耶撚講人壞話仲算唔算係耶撚"
等等

神父 山雞

logic failed